同咗個台妹一齊，你問我答

台妹真係好正

戴左 未

有咩咁特別呀，啲post開到濫曬

係咪處

小心

未

滴滴

唔係 我係第二個

一齊住 都仲好恩愛

我同過佢一齊

第一次比左老豆?

你屋企有冇錢
冇嘅食夠好閃
一陣 唔好話child登仔冇提你

係外國讀書，但一齊打工

對波咩cup?

34C

開發咗好多 玩唔同花樣
正到仆街

要打工
巴打專科定19科
條女屋企有冇錢

食得住就得

算專科，應該會留係果邊
應該同我差唔多
小康之家

不過好多送帽 特別愈來愈大 差不多要結婚的歲數 而你又冇乜錢

專科都好d
台妺果種派帽仲易過港女
自己小心

睇人架姐呢啲
我地都好了解對方

多唔多主動撩你扑嘢？

戴咗幾多頂綠帽

成人聽人咁講，其實點解
我又信我女朋友唔係嘅
我之前玩得仲癲

日日都仆，但通常都係我想要
但佢都好配合

扑*

0

結左婚先派帽 再分你一半身家
小心 不過玩就唔錯

以後嘅事話唔埋
過好而家就夠

係人 拍拖果時都信架啦
戴完果d 未除果時都話信佢唔係咁既人tim

From 新北市？

有邊個知，與其日日擔心會唔會被人帽
不如好好對佢
咁顯得自己好無自信

台南

社會風氣問題
同女人去印度怕被人強姦一樣

點追到手

條女著幾號？
台妹多數好大隻腳

希望你唔會帽

係咁好嗲得

10

大學同學，
都係傾下計
接佢放工
車下佢去玩果啲
最重要大家夾

好似幾大，39/40左右

多謝巴打

都幾架，
好痴身

佢係咪台妹

係 做咩咁問